# CakePHP 

Aby pobrać zależności projektu należy mieć zainstalowany composer.
W katalogu projektu należy wykonać polecenie composer ionstall.
Wtedy do projektu zostanie dodany katalok vendor z wymaganymi bibliotekami.

Do poprawnego działanie programu mymagana jest baza danych domyślnie:
            'username' => 'root'
            'password' => ''
            'database' => 'main'
przykładowe dane i struktura tabeli znajduje sie w pliku createTable.sql